Ghostbuster 諗諗佢

不如下次捉到, 幫佢用防水筆化個靚粧, 佢地咁撑狗, 寫'死黑警'哩?
幫佢整個靚髮型又點話丫!
大家點睇?

#大家保重, 加油!
#核爆都唔割蓆

push